讀唔到大學個班人打夠飛機未？

根本自己就係冇料讀大學，自己廢又成撚日係到講埋哂啲”依家啲大學生死讀書”, “識人好過識字”呢啲說話去掩飾自己太過垃圾嘅事實。講真依家香港啲大學入學門檻越尼越低，咁都冇八大學位仲好意思覺得所有大學生都高分低能？最好笑係成撚日攞啲名人尼打飛機，話咩李嘉誠冇讀過大學都係全港首富，又話Steve jobs都冇讀大學 你睇下自己幾多斤兩先啦 好意思將自己同李嘉誠類比？人地係有料讀大學但自己揀唔讀，你地係根本冇料讀 有啲即使升唔到大學都願意岀尼學做野或者學其他技能，但有啲就好似我上述講個啲咁，淨係識打飛機自我感覺良好 醒未？

希望ching下次可以識用隔行

我冇料讀大學。。。。
但我靠大學生供養我

尼你老母

其實依家已經冇人唱呢支歌仔

中伏個啲都已經中哂伏

收哂皮

講真哂錢

高分弱能

得啦得啦
快撚D讀完幫我供樓啦

最弱智係你呢種諗唔到點反駁就捉細微錯處嘅人 社會就係最睇唔起你呢種人，等一世做狗啦

嗯

冇人話你冇大學讀喎。。。其實我個point唔係話讀唔到大學係垃圾。我都好敬佩啲讀書唔叻但願意學其他技能嘅人。我最唔gur係有啲冇讀大學又冇其他野叻嘅人講到大學有幾冇用

開呢個po已經估到會有啲低能仔會攞呢條片岀嚟 同啲垃圾攞李嘉誠冇讀大學嚟打飛機冇乜分別